彩虹站附近信號故障 九龍塘至觀塘列車服務暫停(16/9)

有免費接駁巴士嘅話去遊車河